#Optimal Filtering 2

***

###Документация онлайн [здесь](https://fedorovpavel.github.io) (формулы в png: качество плохое).

***

###Документация оффлайн [здесь](https://goo.gl/Z0lin9) (архив; формулы отлично отображаются; распакавать и открыть index.html).
